唔理受害女人黎M 41歲男人照屌 今被控強姦罪

【東網專訊】16歲新婚並剛生產完的少婦，透過網上群組找兼職期間認識一名男子，對方以介紹工作為名，開始跟她短訊溝通，約一個月後二人初次見面，她陪男方去打麻雀，翌日第二次見面，她被帶到對方家中，雖正值月事仍被強姦。涉案41歲無業男子被控強姦罪，案件今日(14日)於高等法院開審。

被告洪岩松，被控於去年5月19日於砵蘭街一單位內強姦X。控方開案詞指，事發時X年僅16歲，事發4個月前才結婚，3個月前產子。

X透過視像系統作供，庭上先播放她跟警方的會面錄影，錄影中X表示她於去年4月左右在Facebook群組「炒散易」找兼職，被告因此與她聯絡，雙方以WhatsApp溝通，但被告只問她「你靚唔靚㗎」，又不時約她見面，但她都沒正面回應。

同年5月18日被告叫X去打麻雀，她曾推搪，但後來應約，當晚她到太子一間聯誼會，看着被告打牌到凌晨便返家。被告隨後又約她見面，她赴約到被告砵蘭街的寓所，被告藉詞介紹電腦相關工作，叫她入房用電腦示範給他看。期間被告突然攬着她，叫她做其女友，並將她推到床上，脫去她的衫褲。

X推說正值月事，又不斷掙扎抗拒，但都遭被告壓在床上硬來，她因為生產完不久感劇痛大叫，想推開被告但不成功。事後二人離開單位，被告要拖她手，她借故鬆開。當晚她與友人唱K至清晨回家，晚上被丈夫抱着時她「打冷震」，丈夫追問下她和盤托出，丈夫即時帶她報警。

X向女警形容事後很不開心，「我唔想我老公掂我，一掂我就諗起個男人，我覺得好核突」。她強調跟被告「朋友都唔係」，亦不知道他的名字。

控方開案詞提到，警方接報後曾用X的電話約被告見面但不得要領，而即使他所住的砵蘭街劏房租約未完，在事發後3天他便以妹妹名義另租青山道一單位，警方要在案發後一星期，在其青山道寓所外將他拘捕。

勞資糾紛黎
男人正仆街

當晚她與友人唱K至清晨回家

俾人搞完仲有心情唱K

分明係事後回馬槍啦 比人屌完就告9人

16歲就結左婚

年僅16歲，但3個月前產子

16歲仔都生埋 乖女極有限啦

勞資

15歲就俾人中出
佢老公洗唔洗俾人拉

拉鳩埋條女 條女咁自爆法 抵死

雞！

重衰過蝻

咩文筆黎。 強唔強姦同黎M有咩關係

條女仲污糟過公廁
個閪仲臭過屎渠
個閪窿仲闊過太平洋
扮咩強姦 想拎著數姐

辯方律師實問受害人點解唔即時報警仲走去唱K
呢啲垃圾MK妹唔抵可憐

如果對方係有錢仔、名校出身，信耶教
告返條女強姦都仲得

講到尾咪又係勞資 如果係好似篇文咁講

無衰11

條女冇撚腦
條仔就谷精上腦
完全符合情節

何不插c eye

你睇過你條女黎M，就知無晒胃口搞野

其實個實情應該係
隻雞： 我黎緊M 今日唔想搞 下次先
精蟲： 我谷精上腦 忍唔到la
就上左佢
隻雞就由佢凸 之後唱卡發現好撚痛 就睇醫生 告埋人強姦

d老屎忽話見紅唔老泥
會行幾年衰運 會賭馬逢賭必輸

隻雞被人衝紅燈
就好痛好辛苦
去左婦檢
綠帽俠知道左
咪唯有告下人

同新北個d case一鳩樣

利申：新北fans 支持入球

16歲可以結婚架咩

呢條女都痴撚線

可以

要老豆老母簽名
可能係因為有咗 局住要簽名 大平賣

16歲 九成係果D中三讀唔成書果D啦

連登仔又贏一場

告唔入可唔可以反告佢誹謗/作假口供架?

前者係民事，可以告，未收錢先洗大筆律師費

不過佢唔係咩名人，告贏都唔方判得多錢

後者係刑事，政府評估過有證據顯示佢蓄意作野先會考慮告，不過實際好難

性罪行一向都係比較多受害人羞於啟齒選擇啞忍，為咗平衡返、鼓勵舉報，一般都係會比較傾向相信被性侵害者唔會蓄意畀假口供
(疑點利益歸於被告，唔夠證據證明條友強姦致脫罪 不等於 可以證明女仔講大話)

連登仔集氣撐強姦

我屌你老母呀
上次個post幫你開咗又笠水唔入去

16歲結婚仲生埋？！
我冇睇錯吓嘩， 有老公仲要見面二次就單獨上人屋企， 咩世界

呢個女人咩料 一目了然

到底幾撚臭西先會16歲生仔

mk仔:你懂的

有冇女權人士解釋下比人姦完去唱k呢個行為

愛蜜莉雅黃

白痴mk老泥妹

勞資糾紛都告咁重

16歲就結婚都唔方咩好人啦

最可笑係被人姦完之後仲可以有心情唱k到清晨先返屋企，真係寫個服字

當晚她與友人唱K至清晨回家，晚上被丈夫抱着時她「打冷震」，丈夫追問下她和盤托出，丈夫即時帶她報警。
如果唔打冷震，成件事根本唔會比老公發現。
Btw,點解會打冷震